有冇人未訓

入嚟聽我吠

你吠啦

汪

汪汪

$#@4t3r4t3ik4thui34dw1

有咩慘得過中意個女仔寧願做兵都唔肯理你

乖

戴巴拿

聽日又要做狗

舒服型前鋒

好樣衰

好型

我前排掛左一幅dybala畫+簽名波衫

都貴喎

畫$200
框$400

唔好對住隻狗打飛機

唔打飛機了

衫

cost $500

可能好瞓d

冇心情

都平
但我間房冇位

咩事瞓唔著

掛廳

掛住

房有feel d

房要簡潔

唉…同你一樣…就黎要賣醉喇

未

點解

睇上面

冇野的

唔開心

請講

long d ge ex: do fd is better.

噏乜

我間房好亂

chinglish

失戀

我家姐會執

中文？

我都想要

因乜解究

問老豆老母

long d 8個月既ex: 我地做fd好啲

好撚慘
Longd係難嘅

Long D+Les
分手一個月 雖然依家仲有日日傾計 但仲好sad 想復合
今個月12號先見左第一次面

分左就唔好望返轉頭啦

y

點解分手

為乜 棧搞到自己頹

佢玩交友app

未來

臭g不必留戀

搵下個

但成日會見到

she is good

點解先

同學

Maybe next is better

同系？

鐘意摺 唔想識人 佢都好好

系,聽朝又見

固步自封為乜

你個科好少人？

平時一齊坐開,琴日分,聽朝點算

怕乜
佢錯在先

留唔留位比佢, d fd未知

識字好過識人
not固步自封

?

No 做個男人

讀緊書？

做乜唔訓呢

yes

而且身邊啲人太低質 我識唔落

大學係咁
一堆hibye

thx 早抖

食玩訓+mk

Gd night

係
好唔成熟

唔想識班mk

依家咪幾好

搵d正常d

又唔訓

風起星沉雨未止
花落無情卻有時

除左上網冇途徑

唔搵了

屌好撚勁

同學？
實有正堂人

常

夜晚夠黑，最中意聽住夜晚既聲

一個only

急住識人做咩..

真
好舒服

擴濶下圈子

垃圾圈子就不了

又有雀叫，有青蛙叫，有車聲，好過朝早

其實無對到平仄
夜深無寐嘅都係寂寞人
閒詩一句 聊以自慰

靜下就諗下野

Solitude?